\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian, english]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}

\thispagestyle{empty}

\setlength{\voffset}{-.8in}
\setlength{\hoffset}{-.75in}
\addtolength{\textheight}{1.6in}
\addtolength{\textwidth}{1.5in}

\begin{document}
	\begin{center}
		\large\textbf{Инструкция по инструменту анализа калькуляторя целых длинных чисел\\
			LICal}\\
	\end{center}
Для анализа \texttt{.log} файлов калькулятора предназначен скрипт \texttt{log\_analiz}.Чтобы запустить его надо выпонить команду \texttt{./log\_analiz}. После запуска скрипта будут выведены следующие данные: \par
\begin{itemize}
	\item Количество запусков ВС.
	\item Составится список ошибок (если такие были), которые появились за время работы всей ВС.
	\item \texttt{.log} файлы разобьются по дням, т. е. когда ВС была запущена.
	\item \texttt{.log} файлы разобьются по часам, т. е. когда ВС была запущена.
	\item Выведется общее количество обработанных файлов.
\end{itemize}
\end{document}